基本上騰訊只值70蚊，再上都係泡沫黎

70先係相對合理價格，並唔算平，所以要跌遠遠唔只咁小

何以見得呢

仲唔快D沽空

幾時跌返到70

喂你一黎就講咁低，好難幫你接落去

你唔好咁癲啦

人地都係700/2姐 你70.0

收皮喇你

合理價 285 - 330

跟本爛紙一張
都唔知買黎做咩春

佢條數如果冇造假300樓下合理

咁bitcoin值幾多 由一月4xx到依加10xxx